好想整容叫春區

點解我老母見我出生個樣就咁衰都唔塞番我入子宮

好想割雙眼 整高個鼻 整瘦啲塊面

我想整高個鼻 割眼袋 整瘦塊臉同肚就嚟厭食症都未瘦到

又系你條人妖

得個想字唔撚敢整

唔比男人貪靚？

開關就去整

塊面無咩輪廓 個鼻又扁 無鼻樑 所以想整個鼻 埋線加打透明質酸 但身邊個個人都話唔好

想直接開刀永久性
打針埋線嗰啲要keep住去好麻煩

去隆鼻吧我同你一樣

無咁快諗隆鼻住 想試下做左呢啲唔係永久既手術 睇下咩情況先 ok先再諗隆鼻 如果真係做的話應該會去台灣

其實都真同埋整容好煩 唔知邊間手勢好 上網又多打手但身邊無人整搞到無意見參考

珍所以我目前都係諗埋線+透明質酸算 因為呢兩樣做得唔好都有辦法返轉頭 整容衰左就要用好多錢整返好佢 整唔好既話就一世

比你講到我心動到聽日就想去打
但唔知打得多會唔會有咩副作用

好想整樣衰自己zzz

膠西？老友